[認真mode]其實香港有冇緊急廣播系統？

美國佬有EBS Link:
日本仔有(全國瞬時警報系統 又稱 J-Alert) Link:
咁其實香港如果打仗或有其他緊急事故，有冇緊急廣播？如果係會點出街呢？

Push

之前克警大規模出過一次sms講電騙算唔算？

不了